星期五....真係唔好衝

我第一次出post, 講錯唔好小
星期五衝左的話之前就白費...
唔好中計，好多人夾埋令班細路流血

利申：有100萬，200萬之一同野餐
不喜物插

有道理 衝 左光環盡失

外界只會感覺暴力混亂

堅 唔好衝

衝左完全俾位人入

我唔係成日上黎，多唔多人計劃衝？
道歉之後既野時間太夾啦，好鬼

光環真係緊要？
拎住光環 唔撒完 又咪係要輸
5年前果個光環 仲未帶夠呀？

邊個衝邊個就係鬼